必看：踢爆港共政權陰謀，如何拆解

重點：

1. 港共政權正在製造最大的不便，希望民意反彈。我們要小心，不要中計。

2. 港共政權正在透過各種殘暴手段，激怒我們，希望我們抗爭手段升級，最終導致他們或市民死亡個案，藉此制止外國支持香港。

3. 不應將所有資源集中在中大，否則好容易被人一鋪清袋。

4. 不應再被港共政權牽著鼻子走。以往每次都是政府出招，我們中計。以後要按我們劇本走。

5. 應該先停下來，讓路給區議會選舉，並設下期限，例如12月前，政府需要答允五大訴求，否則恢復抗爭。